提提大家, 辯方展示嘅影片『唔一定要完整』！

平時成日講
交上法庭嘅影片
要一條過冇剪接
同埋要拍片人上庭做證
證明條片無被修改過
以上規格只限於控方

辯方呈上法庭嘅影片或錄音
係無任何限制的!!!
原因: 疑點利益歸於被告
睇返廟街桑拿案
當時段錄音係由『非法取證』所得黎
法庭一樣會接納
簡單講
辯方所展示嘅影片
只需要合理地展示出案件嘅疑點
而唔需要確切咁證實片段所展示嘅, 就係事實的全部!

各義士
警方或者會用片段唔完整嘅理由
唔接受你提供對自己有利嘅影片
但呢個只係警方誤導你地嘅方式
你地唔單止唔好比佢拋到
更要記錄返警方曾經拒絕收取證物
將來係庭上投訴警方惡意檢控

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！唔通掉磚出魔法真係會掉得贏咩？？？？！！！！

推

夜晚推一推比有需要嘅人睇睇

另外

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

grounds:
基本法28條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

facts:
1. 警察非法拘捕 (例如影相告阻差辦工/襲警)
2. 警察惡意拘捕 (大部份被捕人士都係被拘捕後無條件釋放)
3. 警察犯法無監管 (拘捕示威人士後毆打佢地, 示威者已經離開緊繼續攻擊)

Application (禁制令/ 司法覆核)
1. 禁止明顯犯刑事, 而警察內部無對佢地作出調查嘅警員繼續職務(停職)。
2. 在處理公眾集會時，禁止沒有展示能識別身份的警員執行職務。(未必要係委任證或警員編號, 但要有明顯睇到嘅ID no., 事後可以搵返係邊一位警員)
3. 警隊條例需要加入實質有效監察權力的條文。

尤其係禁制令
1. 暫時將某啲警員停職, 並沒有 irreversible consequency.
2. 繼續比佢地行駛警權, 好大機會會對市民造成irreversible damage。(好多影片可以做證)
3. 禁制令可以緊急申請。